從往績推算，大家估聽日要封幾多個站？

我估6-8個

起碼4線全封啦

有吹雞既地方應該榜上有名